央媒：外國網民葡萄中國 網民：沒有疫情都不知道中國這麼厲害！

又贏

起多啲,年年起,月月起

支國就好啦 有得病

武漢肺炎爆發，中國或成最大贏家

笑死

曲到

之前仲有人妄想班生藩會醒覺

法不治眾,眾警犯夾港政權而不能治
法不治眾,眾官犯夾共政權而不能治
中共中晒港共的法不治眾之計!!!!

奇聞共嘗

照舊白事當紅事

一直未輸過

典型白事當紅事辦

好似學生平日唔讀書
臨考試果陣就用全力去溫書
你睇落去覺得佢好勤力

好撚勁呀！！

不過佢控制咗評論，但轉發無得控制多數人都屌葡萄葡萄你條撚咩

太強了

陣間起好之後一日倒塌
厲害了我的國

白事當紅事做
多難興邦

咁撚樣都可以打到飛機

冧就唔會既
不過老蕭話疫情規模一百間臨時醫院先夠砌

發明到生化病毒
係勁嘅

多難興邦嘛

酸你吃蝙幅

勁啦
仲可以順手打埋生樁都無人知

只起一層，冧又唔會冧既，SARS果陣起過，不過SARS用完就遺棄左

白事當紅事

環球時報又打飛機

外國憎撚到你班支那人死呀
Chinkoid bugman thread都開左十幾個

都未起好就打飛機
即係睇a片除緊衫就射

封省封城 領先全球

基建狂魔

好有正能量，幾好，唔通放負咩

清醒人都係多

第二張圖其實幾曲下

source

問我國家哪像染病?

有醫院冇設備人手資源有撚用咩

衝出黎柒 冇見過世面仲以為自己好叻既井底之蛙

多難興邦
厲害了 我的国

高級黑

到底係幾癲嘅人先可以喺死到臨頭嗰陣仲要認叻

支那又贏

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

老實講 有d留言睇得出係曲到圓
但係亦有d留言睇得出係真心覺得自豪 覺得中國好強大

人地諷刺吓嘛

酸你傳染病還是酸你吃蝙蝠
笑撚死我

多d 疫情就顯出中國更勁!

支那人都唔撚受呢套
不過香港D藍絲狗受

白事當喜事辦

小粉紅就話:
唔冧樓我都唔知 我的国清理瓦礫咁高效率

多難興邦

酸檸檬
疫症爆發仲話有效率

咁都有得贏

睇下面留言唔少人開始醒唔受呢套

佢地真心覺得中國好勁先ON9.,...

酸你哦吃蝙蝠

希望大陸繼續自大、自負、
因為這只是證明他們內心是自卑
也會將國家走向極致而最後被滅。

白鳩痴 咁多人擔心緊個病 又搞春晚又出呢啲打飛機po 班大陸人屌到佢哋飛起

又黎呢招

沒有肺炎死，全部易外

2012的挪亞方舟，就是中國人建的
關撚事

一起完 病人入哂去 即刻爆炸

最後沒有傷亡

連口罩、防護服也要微博募捐

猜猜看負壓室、維生儀器怎麼變出來？

沒有醫療硬件的醫院叫甚麼？

我建議捐出一百加侖汽油，不用謝。

葡萄你人心惶惶
每一日都唔知過唔過到第二日咩

中國又然

贏國

又白事當喜事辦

年年都有今日 歲歲都有今朝
恭喜你 恭喜你

Cctvb四眼仔馮駿彥.jpg

中國五毛何其多

白事當紅事辦
喪事當喜事慶
祝年年有今日

死好多人
但係都係中國鸁

真係唔食唔知基建好

乜野醫院
集中營同火葬場啦

咁都可以自慰到高潮

酸你傳染病還是酸你吃蝙蝠

死亡人數
中國成為最大贏家

屌

醫院得一個部門唔需要咁多維生儀器

殮房

死到臨頭 仍不忘打J

冧樓埋屍到時燒屍都慳返

邊個外國網友丫開黎見我

唔係話排污水嗰度搞唔掂所以停左咩

多難興邦.jpg

咪又係豆腐渣工程 過幾日就倒塌

都未起好
起好先黎吹奏啦

真係痴鳩線

不如屠殺曬所有中招既人
之後幾日起一個超巨型火葬場 再吹奏自己基建
咁到時武漢肺炎解決埋 又有得吹奏

多難興邦

如果d難冇滅国

葡萄有肺炎

一天建成火化場
一日燒一萬件厲害了我的國

屌你老母又贏

六日起醫院？地基唔使打椿？

就咁睇幅圖，起碼有一半人嗰腦都仲係正常

今次算唔算中國第一次死人？

"酸你傳染病還是酸你吃蝙蝠?"

萬人抗

其實係好可憐
我有親戚真係咁諗

咁應該個個月都爆一種新絕症等其他國家羨慕下

有医院没医生那可不行，我国还将再七天内把农民培训成专业医生，加大力度将防疫工作进行到底

其實我有樣唔明
直接將學校改裝做臨時中心會唔會快啲
有水有電有房間

多難興邦
祝中国多啲難，等外國網友眼紅多幾次

倒塌之後裡面啲人咪會死清光囉, 呢啲叫控制疫情你識唔識架？

就係要倒塌
唔倒點樣一把火燒死班受感染者

好多直wo

America jokes

醫院唔使裝修唔使整備用電力唔使做氣密室
我剩係會聯想到停屍間

真係次次都贏

冧樓
=集體活埋
=載體死亡
=病毒死亡
=抗疫成功
=中國又贏

呀 Trump都要給讚了

大躍進大飢荒文革都唔醒， 何況依d事

d comment都話唔好再玩

係到挖挖下都酸
起到先算啦

白事當紅事
贏國又贏
仲唔死多啲人比中建起下焚化爐

年年有今日

苦中作樂

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

贏丫 幻想下自己贏就係贏架啦 精神病?

又白事當紅事

屌你老母呢個垃圾國家

笑死 期待中國疫情大爆發
洗走愛國腦殘小粉紅

非洲網民都係外國網民

酸你老母封城創舉咩

病到就死都堅持要打飛機
抵你全黨死清光

繼續打飛機囉

要不是項少龍，哪有中國人

真係痴晒線

厲害了他的國

好事傳千里
2020成功清洗貧窮人口

一早話無一個人係無辜
寧願死都要喺全世界面前有優越感

屌你老母中蝈含撚仆街死

好彩都有啲人都覺得奶到咁
美國用緊機械人去代替醫護接觸武漢肺炎病人，你重J緊自己武漢醫護唔夠資源

喪事當喜事辦從來都係共匪嘅優良傳統

東亞病夫，名不虛傳！

中共本色

白事當喜事辦

啲留言笑到仆街

「國家多災多難，在一定條件下可以激勵人民奮發圖強，戰勝困難，使國家強盛起來。」

－「多難興邦」是中共的死亡邏輯 ，《大紀元時報》2008年05月28日

咁都要打飛機

死得這麼厲害？

起

酸你國家有病毒丫懵撚
呢d悲劇都可以拎出黎當係威水屎炫耀
鬼國真係無撚得救

起醫院快,起亂葬崗仲快...

聚是一督屎
散是滿地屎

呢個真係笑撚到我, 仲要係「電影裡」
完全唔知做乜鳩, 食野味食撚到short咗

酸你地支國人肌肉酸痛呀

你識咩呀 唔起既話 點樣一次過活埋病患者

祝你起多啲啦

開始紅唔起,啲蝗都開始喪屌支共

勵害了黨

sor唔睇片 其實起好未？
會唔會全市死哂都未起好

班傻閪講到好似搞到咁嚴重唔係因為中共咁